Jennie 開箱 GENTLE MONSTER 系列

雖然還沒回歸，不過成員們也沒忘了要跟粉絲們互動，叻莉莎前陣子拍了辣舞影片、智秀跟玫瑰也上傳了近況跟粉絲們分享；成員Jennie則是拍攝了時尚雜誌，並跟潮流墨鏡品牌GENTLE MONSTER合作了一系列由她親自設計的墨鏡。此次與GENTLE MONSTER聯名系列取名為「Jentle House」，以Jennie回憶中的娃娃屋作為靈感創作，Jentle則是Jennie的「J」以及GENTLE MONSTER的「GENTLE」合在一起，表示合作的概念。

Jennie設計的墨鏡一共有四款，分別是以愛犬Kuma為名的「Kuku」、她本人出生的年份「1996」、最喜歡的花朵「Daisy」，以及又潮又文青的「IN THE MOOD」。Jennie將她喜歡的元素通通融合進了墨鏡中，除了有她本身就很愛的貓眼設計，還有豹紋、粉嫩色系、膠框等等亮點，整個系列作品超有她的風格跟態度。

GENTLE MONSTER也為此打造了專門放置「Jentle House」的娃娃屋，不僅配色、擺飾超級美，重點是還可以開燈！整個少女心十足！讓人不禁聯想Jennie記憶中的娃娃屋實體是什麼夢幻模樣。而Jennie身為設計師，在墨鏡亮相後也積極宣傳，不僅與新銳攝影師Hugo Comte合作拍了一系列時尚大片，還親自開箱直播給粉絲們看，重點是她昨天一連換上了九套衣服，搭配每副墨鏡，完美演繹出「Jentle House」的特有風格。

除了服裝外，她也換了各種不同的妝容還有四種髮型，全部的穿搭照都是在床上完成，讓人不禁聯想到超模貝拉哈蒂德近日也開始「居家辦公」，待在家照樣能拍出時尚大片。另外，「Jentle House」除了墨鏡之外，還有三組超潮的小配件，那就是近年來很流行的眼鏡鍊，上面還鑲有Jentle字樣，非常有個性。這三組分別是代表銀色的MOONLIGHT、金色的SUNLIGHT，以及ONYX黑色瑪瑙，就連裝這些配件的包裝盒也超有質感。

勁正

酒店房影？

好靚

👏👏👏👏👏👏

唔提龍哥？